Halo saya wisnu saya seorang Fullstack Web Developer, pengalaman programming saya masih belum bisa dikatakan expert atau mahir.
Beberapa teknologi / bahasa pemograman yang saya kuasai diantaranya : PHP, (HTML,CSS,JS), dot.NET,dan Python.
Adapun framework yang biasa saya gunakan ialah CodeIgniter, dan Laravel.